1118人踩人事件後，警甴漠視人道再向被捕者私刑

Backup please

Push

pish

犯法唔代表可以被行使私刑

有人訓係地已經無曬反應

推

重傷再被私刑，永久性傷害

屌佢老母, push

屌

好撚嬲，今次無得抵賴連另一隻警甴都要出手阻佢繼續行使私刑

署理主任裁判官嚴舜儀要求控方把投訴交由案件主管跟進，亦形容臉上瘀黑的馮興榆「表面傷勢非一般」。

手足比狗打都無人理

痴撚線

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

我屌你老母個女果陣就治癒

你老母比狗屌個陣仲治癒
如果件事發生係你到 你仲治唔治癒

推上國際

手足唔係condom
被捕已經要坐監，仲要被私刑造成永久性傷害

push

唔敢睇

，好想滅狗

垃圾警謊會實話佢打地下信唔撚信

估佢記者會點兜

無人理

Twitter

搵隻狗屌你老母仲治癒

香港人
請唔好麻木
佢哋全部係有血有肉既人

屌你老母仆你個街死黑警

班狗根本係想殺人